作為悍戰太平洋嘅fans 睇到第二集真係好撚失望

第一集真係留睇左不下十次 仲記得第一次喺大銀幕上面睇到隻怪獸果下震撼到
可能係過份期待嘅關係 覺得第二集真係好撚難睇
打鬥戲少都唔講 果幾隻機械人打交又冇力 又廢 班新兵又毫無特色 主角背景又求鳩其set
仲要聽足半集蝗語同大陸個景
個結局仲要草草了事
我寧願佢冇出過第二集

仲有個大陸妹 本來以為佢已經任務完成無佢嘅事啦 點個臨尾都係要出一出場

啲機械人太靈活 完全唔似機械人
無撚晒feel

冇左第一集拳拳有力果種感覺

啲笑位仲要亂鳩咁加 又old school 真係得大陸人先笑得出 hi到架車嗰個位我真係打左個突

諗到再講

唔係第一集個導演再加中資
已經大約估到咩事
第一集導演好愛日本機械人文化
完全拍到機械嘅感覺同熱血
第二集單係機設都收皮

講真 雖然第一集嘅劇情都唔係話好好 都只係一啲典型嘅主角救世界片 但人設機設同果股熱血嘅感覺挽救得番

佢而家第二集仲有咩剩？ 人物冇刻畫 機設柒 劇情過急又無聊 剩番陣大陸味

點解我仲見到咁多人話呢套野唔錯 定係我期望太高

打到咁上下已經知大陸妹同細甲會再出場

睇TRAILER 已經知

永井豪fans

還我真子

以為power ranger

變左Transformers

老左都咁正

真係一擔擔 見到隻怪獸合體嗰陣我幾驚班power rangers跟住合

屌咪係 我要睇咁靈活嘅機械人我睇變形金剛唔好

一招天外飛仙就完左

仲要夾硬話個逃生倉壞左 懶係刺激緊張咁

同第一集冇得比
營造唔到世界末日feel

以為景甜會揸架隱藏勁機救全家

唔知係咪有啲先入為主覺得佢係大陸片嘅關係 睇每一part都好唔順眼 同埋好在意啲門口隔離嗰啲中文告示

架車應該some how有少少同第一集致敬，唔知你地記唔記得

不過好認同，冇哂第一集元素，機械感覺冇哂；商業片味濃，架細機成隻bb8咁從天而降 劇情仲牽強過第一集，但最主要係第一集已經收得好好，Raleigh已經從末世中拯救咗地球一次，呢個高潮位基本上無得超越，依家仲要咁牽強整多單出嚟，最後咁樣隊霖隻怪，你唔係同我講笑呀

我自己好鍾意第一代男主角，套野不停提佢，講到佢同老豆一樣咁高層次，咁你又唔解釋下點解第二集冇佢份？你話佢死埋我都冇咁嬲

碼頭嗰碌柱仔呀麻 我記得 但真係為加而加得好緊要 仲要直接飛畫面帶過

第一集個男主角有提到咩？定我冇留意到？我淨係記得佢一直提住個黑人司令
正路上一集男主角應該同真子結左婚先係

同埋應該係冇死到 個英雄紀念碑好似冇佢個樣？

剛睇完優先場
第一集個黑夜戰鬥超正
呢集冇左個感覺

提左一下個名 無了

編劇定唔知監制話第一集個男主係裂縫中左幅射番黎之後中癌死左

仆街，我都係鍾意第一集既機設，畫風同劇情

呢集冇哂係咪唔洗睇

我就建議唔睇唔失望嘅 不過出面啲post都唔少人話冇想像中咁差 可能係我自己太鍾意第一集先咁諗

睇完再逐part 諗返就開始越諗越嬲

機體又少又無介紹 上集好多野完全無提過 設定又on9叫班新仔去揸機（啲老手老奉比人滅哂） 最尾了結個下一啲都唔型又唔熱血

可能係第一集太正 對比第二集真係似趕出貨同為左乃共咁

睇黎唔睇好過睇
都係買模型算

上一集都叫每一部機都有略略介紹下邊個揸同駐守過邊度 呢集直情搵條𡃁妹講個名出黎就算

班老手又係唔知死晒去邊 你話一開始嗰兩部無人機炸死左一部份都無理由得番兩三個老手 第一集到果陣有十年 都可以仲係得幾部機仔同兩三個駕駛員

班細路又係 由訓練嗰陣協調唔到直接飛到實啲嗰陣打到曉飛都九唔撚搭八

轉咗個導演都知收得皮啦 第一集個導演今年拍忘形水攞埋奧斯卡 功力差太遠

我見親悍戰太平洋啲模型都覺得好膠 係真係塑膠嗰個膠 可能冇左啲金屬感差咗啲

換左導演真係成個視覺效果拉低晒

第一集導演特登將機體、怪獸對峙以特寫塞入鏡頭，營造龐大壓迫感，但第二集整到機體咁細，好似變形金剛塞太多野落背景，模糊機體焦點，本末倒置

第一集盡量避重就輕，將揮拳等動作都落close up，仲故意用慢鏡拍攝，咁先做到厚重感。最後，第一集駕駛倉，導演真係灌水入去，叫俄佬父女體驗真實感

有幾下向左EVA取經

仔都生埋啦

多謝哂...呢套等BT算

淨係第一集參觀基地同第二集

跌左係部獨角獸隔離有一下諗會唔會有部隱藏機收埋左係度

淨係第一集參觀基地同第二集個度比個感覺都爭得遠
第一集好壯觀 第二集好兒戲

第二集咁快就收皮?
等bt算唔入場了

睇trailer 都知出左事啦

講開入水呢 有冇人好唔鍾意新嗰個頭盔 冇左注橙色水入去嗰下好唔慣
新嗰件甲又係柒到爆

第一集真係有基地嘅感覺 同埋有啲壓迫感
第二集成個停機坪定大貨倉咁

巴打你都幾有研究
第一集嘅拳擊睇落真係好爽

佢好意思同隻獨角獸拍埋一齊 獨角獸型咁多

唔記得咗，印象中第一集好似有係香港打過？

講開EVA 我覺得果堆無人機體同初號機暴走有幾分相似
大家都係生物同機械結合 不過可以好兒戲咁燒壞腦
同堆無人機打分分鐘仲好似

係呀 喺類似貨櫃碼頭嘅地方打 果part係成套戲最正

父女??? Cherno Alpha (Черный Альфа Cherniy Alfa) is a Mark-1 Russian Jaege Piloted by husband and wife duo Sasha and Aleksis Kaidonovsky

記錯了

下week明珠做第一集

唔緊要可以翻睇

其實諗諗下最嬲真係景甜 開頭搞到好似終極大佬咁，當然大家都知佢唔會係奸角，做到咁誇張其實都係為咗鋪陳幕後boss（講真我到依家都唔係幾接受到），然後洗白過程真係嘔心到呢，就係為咗幕後boss而夾硬嚟，開頭啲衫幾華麗幾有霸氣，到後面著返啲頹衫幫手維修，我明白係要配合返個角色，但係成個鋪陳真係為做而做得好緊要囉 而且亦都令到成個劇情推到去更加唔合理

未睇 預咗爛劇情+機器人既design 一般，所以入場睇冇乜失望

今集既機械人design一般，只係拍攝角度同埋機體速度搞到冇咗真實感

劇情預咗冇乜特別，都係依加主流既電影組合（黑人+中國人）
睇機器人片係想睇打交

今集打鬥場面太小，機器人太過靈活，去到最後打交場面顯得機器人更加細隻，搞到冇咗第一集果種感覺
反而一開波果隻警察顯得巨型，有巨型機器人既感覺（可能有細隻機器人做對比）

個人覺得同老變5比較 （同樣中國人演員講普通話） 呢套戲好過老變5，老變5實在太多廣告+中國打飛機打得太勁
睇到最後估計有下集，希望唔好機械人打交/設定方面可以做好d
總括來講 我都滿足既

無人機點解有怪物既軀幹係入面，每部機有怪物個腦？

個香港又係改到PK....鬼佬心目中的香港

好，又可以慳一筆

fans係唔會去睇第二集 淨係睇trailer都唔想睇 部部機一d重量感都冇 完全比唔上第一集

睇完trailer就唔會入啦 機又細 bgm又無第一集咁正

第一集個男主角同日本妹去左邊？
利申，第一集fans 但睇完第二集trailer 就不了

打起黎無第一集熱血

同意 一開始都喺度諗 冇理由比大陸人做奸角 只係冇諗過會180度轉變得咁犀利

老變5啲場景同機械人反而仲吸引我 至少劇情唔掂都可以望下啲變形金剛

好在無打算睇
因為第二集通常都爛
但第一集真係幾好睇
我自己係女對呢d片無咩好大興趣
上次陪ex睇都覺得好睇

男主好似檔期問題退場 但套戲入面係選擇直接忘記條友
個日本妹就變咗一啲唔重要嘅角色 仲比導演炸撚死埋

好似話係個博士偷偷地放落去

我都唔明點解 喺鬼佬眼中 香港永遠都係倒退幾十年嘅款 仲要有陣唐人街味

好少可女仔會覺得機械人打怪獸片好睇
第二集真係唔洗睇 廢事影衰第一集個印象

講真 係fans嘅話幾爛都會入場睇嘅 至少我點都會睇
但係真係唔好抱太大期望

都無交代過無人機D怪獸腦點黎
真子死果時send個舊基地去到又無交代有乜野，剩係為左鋪打黑曜石
打又得唔夠爽，都唔明無怪獸重要整咁多大機械人做乜鳩

但諗諗下
話動作快左靈活左其實較講得通
第一集，吉卜賽係第三代機，同俄老（一代定二代）
閒顯動作係慢d
去到澳洲機（當時最新）同中國機（第4代），動作係靈活左

我好記得5年前係高登傾第一集係可以傾爆3個post

btw ,第二集睇預告已經想嘔，你rap乜9呀屌你老味，俾番個原有背景音樂黎啦

- 大量大陸話 大陸字 連個MON「重新啟動」都係殘體真係好形影響觀感 不過人地中資再加target大陸市場點會理呢D

- 條大陸妹洗白得太過份

- 主角冇主角味; 比起第一集差太多

- 隻boss又係好典型係火山口鳩叫一下唔即刻衝落去搞到俾人打死

今次仲要俾人無限中出埋

去到打個度有貨櫃碼頭同中環街景都ok la

岩岩重睇，唐人街個度講明係貧窮區
外國人眼中係咁上下，算啦

佢動作快左呢點我覺得冇乜問題
問題係新呢代整瘦左嘅機械人靈活得黎冇力 全場淨係識打關斗同跳起整兩下昇龍拳
第一集架澳洲機出拳快得黎好有力 唔係一味靠跳黎跳去 重要好撚至

好撚型

連勾兩半再飛彈

最撚冇特色係啲怪獸 本來以為怪獸入侵機械人會有啲睇頭 好似同黑耀石打咁都唔錯

點知原來就只係用黎召喚其他怪獸
新嗰三隻怪獸仲要除左體型變大左之外 同第一集嗰幾隻都差唔多樣 完全分唔到邊隻打邊隻 最撚on9嘅係要用機械蟲黎強制合體

第一集啲怪獸都叫有啲明顯嘅分別 有隻就成隻猩猩咁 有隻成隻蜥蝪咁仲識噴汁

大陸真係 成個電影業比佢搞彎晒

最初真係以為係咁
黑耀石仲有boss feel過隻鳩龍

用兩把劍𠝹樓停低果下型

其實個人黎講 我第一集幾鍾意個博士 可惜呢集變咗反派

第一集各方面都完勝

完全諗唔到第二集有任何優勝過第一集嘅地方

論劇情 配樂 視覺效果 人設機設 演員都輸成條街

仲有怪獸設計 動作設計

每見一個PR嘅post都忍唔住入去講
Pacific Rim係Guillermo del Toro嘅心血
唔係佢做導演套戲根本冇靈魂
我要嘅係對機械人打怪獸嗰種拳拳到肉嘅熱血感覺呀屌
你打撚到成隻變形金剛咁做乜撚啫

仲要加埋中資，景甜
冇Charlie Hunnam，菊地淪為2打6
屌你老母食屎啦去

利申：第一集死忠 堅決唔撚睇第二集

仲有就係 呢集嘅機械人好明顯係全完唔洗理啲市民同建築物 攞樓擲怪獸同破樓而出真係冇野好講

唔睇第二集嘅話 都只係屌緊啲表面野 唔會明入左場睇嘅人有幾撚嬲
不過睇都未睇就咁好火 我都係建議你唔好睇

冇計，因為真係好鐘意第一集
睇晒所有後期製作嘅片，導演訪問，買埋Artbook
係高登同班巴絲吹成10個post
嗰陣大家都好期待第二集會係點
點知出到嚟變咗中資又景甜
仲要抹走晒第一集嘅嘢，唔火就奇

我都好明你感受 雖然我未至於迷到咁
但大大話話都期待左4 5年 最後整套咁嘅野出黎都咪話唔火

第一集都冇野睇啦

第一集除左劇情普通
其他都係超水準喎
咁都叫冇野睇

今集垃圾左咁多，但就出多咁多玩具
第一集D機可唔可以出返曬robot魂
搞到我要買gipsy avenger, 我想買gipsy danger多D囉

我都好想買返隻吉卜賽危機

同意

個黑人一個人幾步都行唔到
第一集主角可以一個人行返沙灘

呢集導演第一次執導電影
睇得出個差別
上集淨係駕駛倉都成個build左出來有哂搖擺震盪又有腳踏又有背部支架
今集用返普通廠景同吊繩
製作都退步左幾個層次

個黑人話自己細個果陣一條友行左兩步 之後暈咗

上集個駕駛倉有番啲電子器材真實好多
今集太高科技 乜都係投影出黎反而覺得好假

下，炸撚死真子？

咁一定唔撚洗睇，本來就算幾爛都諗住入場睇

你可以選擇睇半粒鐘之後走場

又唔洗話係垃圾 只係劇情方面冇乜特別 其他方面都算好
主要係第二集太垃圾 先顯出第一集有幾好

唔洗理佢啦
對第一集無反應嘅根本對機械人文化無興趣

同類型既電影 我都諗唔到有邊套好過佢

係咪無謂晒錢睇imax?

如果第一集出返4DMX我唔介意入場睇多次 不過第二集就求其睇2D算啦

又黎睇機人片追求深度劇情反思？

爆左幾隻角出黎嗰下

話第一集無野睇班人
可唔可以講到除捍戰太平洋以外
有咩其他巨大機械人電影
又或者表達到依種氣氛同日系設定

係追求熱血嘅感覺同視覺嘅享受

power rangers囉 合體果下幾日本呀

第二集連機械設計班友都無料
第一集每個國家嘅機械人有唔同特色
今集出場嘅都好似基於同一概念
所以佢地都唔敢拍其他地方有機甲
或者提出有其他機甲
第一集出一兩幕或者睇到設計圖都好吸引

power ranger 合體個下仲撚嬲
飛入堆煙度浮上來就話合左體

其實後面都好悶
我睇一次見人睇戲睇到大大聲扯鼻寒

Power rangers真係收皮
完全無氣氛設計又係唔得
合體咁重要居然跌落街就合完
根本唔可以攞去同捍戰太平洋比

成套得片尾出動覺得有反應
重要因爲首歌

其實我覺得橙色嗰隻野嘅設定都唔差嘅 但同我預期唔同囉
我本來以為佢可以打快攻斬手斬腳咁打 點知原來只係跑快咗少少

新個部3人機好夾硬來 懶係想有特色咁但個功能好多餘

希望Bandai 出翻第一集D機械人
我希望佢出HG版 robot 魂唔夠仔細

第一集真係好撚正，完全捕足到機械人嘅神髓

cherno-alpha種機械感正到

明明可以設定佢係為速度而設計
係咁多代最快 點知無咩表現

睇完預告已經同自己發左三次誓唔會入場睇
太輕型，冇左第一集既厚重感
就已經冇哂拳拳到肉
男主換人唔係問題，但換到完全吸引唔到人睇
新男主太細個完全冇左第一集男主既責任感同滄桑

三個人居然因爲一個人要用武裝
赤紅暴風 係三胞胎加強同步率係有實際作用

每一個動作都係機械嘅感覺
就算第五代係快速 但都有種實在嘅感覺

建議你過一排上youtube睇下fight scene算

第一集d 劇情好麻麻，同前面鋪太耐先打，頭一個鐘好難頂，不過其餘都幾好，打鬥慢得黎都好爽，爽得黎又不失重量感，d 機設人設都幾好

第二集d suit 柒撚到呢 個黑人主角又柒，人地上集果個勁型勁有霸氣

淨係睇trailer都覺得啲機器人好撚假
好似得返個骨架咁, 靈活到好似真人咁
打起交上黎冇咗嗰種拳拳到肉嘅厚重感
咁撚靈活好似高達咁

第一集都係一樣啦

主角架機械人 拎架船去打怪獸, 一拳打落健築物到

唔係話幫套戲但日本城市戰講到明市民已經去晒防空洞所以叫佢地全力作戰

第一集無得講啦隨時怪獸都會來臨
好似自然災害咁 一嚟就要打

見到件大陸妹就唔撚想自，根本垃圾

cherno-alpha就係夠慢夠硬淨先有機械嘅粗獷感

多唔多強國廣告

悍戰太平洋 同 地球反擊戰一樣

第一集係神片

第二集加入中國演員之後, 變爛片

最後又係有 主角好型咁話:「前兩集都係敵人 來地球打我地, 下一集輪到我們去敵人屋企打番佢地」

睇trailer見到啲機甲既笨重感又無左 快到好似變形金剛咁
同埋重點好似變左機打機
聽完你地講
而家諗緊入唔入去睇

我都想講 呢兩套似到十足 又係趕交貨咁

仲有上海棟野入面播廣東話

但係一出場即秒

真子死左，我都係唔睇lu

第一集BGM絕對係世界級
勁熱血feel, 聽親都起雞皮

第二集個首rap唔夾機械人片個feel
淨係呢點已經敗北

其實對比景甜, 我覺得個細佬女群仲黑人憎。

劇透小心

景甜都叫有一個轉變, 由一個大支野大陸佬, 由天趺到地面, 再去作出貢獻。最後佢衝出黎, 我都有兩秒覺得幾熱血。

但個細佬女群, 時間趕又唔深入寫, 一味「我屋企隆胸」, 「我係俄國女」, 仲有個歐陽乜乜, 真係無個入到腦,

男人情誼就係要硬派就係要熱血, 加左班死小孩(原諒我用大陸語),重點都唔知去左邊, 上集男主角周旋係黑人司令、一個唔欣賞佢既白人男人仲有菊子, 最後一場既自我犧牲真係會感動的,

今集死左人...WFC?

唔係話多嘅 但好礙眼囉
大大隻QQ企鵝廣告係橦樓上面

我都係第一集fan 我同個冇睇過第一集嘅fd去睇 佢話都ok喎 我就真係 同第一集相比真係冇咁好睇 同ID4一樣 中資搞到咁多中國野 內容又唔夠 當時睇完第一集已經好期待佢出第二集 今次嘅續集真係失望到極

啱啊 ID4咁經典 個續集變到咁撚樣 為拍而拍

性質唔同 第一集係打鬥途中嘅意外
但第二集擺到明打都唔想打 直接推橦樓去擲鳩隻怪獸

睇返第一集d機設同動作真係世界級

但呢套戲機打機果part反而係最好睇

個結局睇到想講粗口

rap 好似無喺正片出現過，只係喺預告狂loop

班細路真係 完全冇提過成長過程 一黎就的晒佢地上機械人度

硬係覺得好熟口面

我覺得今集個故事設定用返第一集學者connect 過是唔錯，無人機個架駛都係。
但可惜拍得完絕唔緊張同熱血。

衰唔衰得過悍戰大西洋

當佢第一集咁睇都仲好啲
續集黎講真係不知所謂

睇完預告再聽到首rap已經無意慾入場

用黎連接續集果個原因係合理嘅 無人機被入侵嘅設定都唔錯 但拍得柒都冇計

邊度睇得返第一集 果陣遲左入場睇唔到雪地 耿耿於懷左5年

買碟 支持正版

第一集都垃圾啦更何況第二集

老老柒柒

第一集真係入機場睇IMAX都不為過
利申: 入左機場睇

比套巨大機械人電影出嚟先啦
有邊套拍得好過第一集

套野得打黑曜石好睇
隻怪都分唔到邊隻打邊隻，合體完大隻左就冇咩特別

如果呢兩套戲, 下一集真係打外星人屋企, 我都會入場睇

睇特技都好

第一集 男主角仲慘

今集無出場, 無提到
但導演就話 佢係第一集幾個月後癌症死左

臨尾果幕 我以為自己睇緊功夫

真心本身無睇預告，抱住好期待嘅心情睇，依家睇完真係屌一聲，出第3集真係要好好考慮睇唔睇

邊到有模型買

第三集講人類進攻外星人屋企

其實當係睇CG特技 都OK

Itunes特價 $78
仲要有4k

屌 係功夫喇 唔怪得我覺得個ending熟口熟面

開左個頭就點都會睇落去㗎喇 但真係唔會抱太大期望先囉

呢套戲都fan

咁勁你去拍lol
我睇下你拍d咩岀泥

好耐都冇見過呢啲回覆

明日花好撚正

回錯，自

netflix有，睇咗幾次

睇trailer見到條支那妹已經無心機睇

試下入場睇...

...
...
...

...
...
...

見到班兒童戰隊你仲嬲。

其實個幕根本係為左突出主角光環，三部最勁嘅俾人秒，主角第一次實戰(合作)就打晒兩隻

iTunes有得賣78$，仲要4k

睇trailer已經覺得好伏
變到好小學雞feel
完全浪費哂第一集個框架同設定

第一集咁好睇都叫垃圾

Netflix 都有

成套戲d人d戲好撚垃圾
堆細路識唔識做戲架，上集真子細路女版仲好戲，果個咩俊海好鬼柒...死左都無感覺
個男主角d gag爛到傻，完全唔好笑 ，完全無投入感

有冇人睇imax
睇唔睇得過?
有D後悔第一集冇睇到imax

比怪獸腦控制就覺得on9成個劇情，怪獸又唔多

第一集風格同細節贏晒，唔單單將怪獸大戰機械真人化去滿足fans，成個故事營造都高班好多，科幻得黎帶真實感。

細節無得挑逗，拍出同變形金剛完全唔同既風格
機械人既笨重同巨大，令觀眾覺得可以真實存在咁，輕輕描寫下駕駛員都帶出到截然不同既性格。

怪獸又係，等級慢慢提升，一隻比一隻惡，睇佢地一野撞爆建築，打到頹垣敗瓦，相比微細既戰機同人類，真係滿足到我想睇城市淪陷既感覺。

同伴一件一件被打低，主角突然發強光現身，雖然似足日本漫畫咁dumb咁中二病，但睇得真係好爽

加埋首招牌配樂真係好熱血

屌呀今集連熱血配樂都無...唯一播果陣竟然係維修機械人果陣，識唔識拍架...

其實變形金剛有一套就夠，而家悍戰太平洋第二集變到無晒自己風格，低手到不得了

最後隻野諗起熔山龍,3個副腦 vs 3個發熱器官
BTW睇佢個勢仲想出3

原本諗住好爛
結果又覺得爛唔哂，當然亦都唔係好睇
就係...平庸，麻麻地咁囉
故事粗糙敷衍同人物表面都有人講左，仲一樣係第一集keep住有種絕望感而第二集前半part都好鬼悠閒
最好嘅一場打鬥個人覺得係雪地1 on 1 ，最表達到力量感，last嘅大混戰太花巧同亂，同埋日光日白完全無特色(落雪或者落雨先有feel)

劇組比中資收購左，預左差好多。
應該多左好多植入式廣告...

個𡃁妹係救生倉走岀黎果下，我以為佢會走去揸部unicorn

有景甜都知唔洗睇

btw 如果喺大氣層衝落黎就可以攪掂隻S級怪
下集唔駛攪咁多啦，做好撚多個大鐵球隨時準備喺外太空轟落嚟啦屌

支那化都係無好下場

個人認為咩骨架，速度都冇咁重要
最重要係聲效
聲效一差，睇乜野都會冇嗰種巨型嘅感覺
今集真係冇咗嗰種大型機甲應有嘅聲效
變曬transformer嗰啲扮型機械聲完全唔知想點
最低限度，唔好下下都咁高音先啦
一聽就覺得假

用首歌黎帶過晒所有維修同訓練畫面 完全係嘥左首歌

呢句真 咁撚樣都可以撞到隻怪分件

聲效真係好影響佢嘅真實感同打擊感

後悔+1

又一個浪費場景嘅部分

本身諗住一定睇，而家。。。

記得有次講香港電影後期製作
講聲效 以動作電影作例子
有加聲效（ 拳打 武器對撞） 已經好大分別
試諗下你睇緊高達用緊雷射炮 但配bb彈性
每個電影畫面入面原素都係幫觀眾投入
一旦有一樣原素係好突兀 成套戲就大打折扣

睇頭30分鐘以為劇情片
悶撚到呢
講野多過打鬥
晒左兩個鐘睇大陸片

成套戲幫中國打晒飛機
實會有3

今集完全無細節位
第一集好多細節去俾人發掘去欣賞
你會想知道更多嘅事情
有漫畫去解釋
今集睇完無野想再知

我想知點解可以做得咁差

想問呢套野值唔值睇IMAX

劇情有講因為個科學家同怪獸連左個腦，所以知有咩特點，而且怪獸有學習點去打人類手，但因為主角機多年無出現先殺個措手不及

又啱喎好似 睇返赤紅風暴集中俾怪攻頭

唔記得就重睇啦

套戲平庸到無野係值得欣賞
臨尾飛上去無人駕駛自動導航出大絕一擊必殺
真係膠到震
飛上對流層 但駕駛室爆左玻璃
駕駛員可以完全無視

呢個正

怪獸變到好冇特色
睇完而家都記唔起怪獸樣

cherno-alpha正到痴線
雖然出場時間短
但係維港打嗰part, 出拳後啲關節位郁動
真係夠我J足咁多年

oh shit 邊度有

有無人記得有呢幕

唔覺眼

佢起動個陣盞燈升上去個下都好撚正

一見到景甜就知唔駛睇

原本諗住去睇imax
依家2d早場都唔想去睇
戲院出番第一集imax好過啦

啱啱出無耐
係信和見到

見到個高達像，好似串緊日本無機械人，要外人打救

用酸遠攻黎打重甲避唔開既cherno
隻星星就識Emp，打digital既stiker
中圖機比人爆頭唔洗講

有場城市槍戰打機械蟲cut哂

等跌價
街見過1380有

愛菜

邊到有1480

睇trailer都知不了 變晒做變形金剛

BGM又變左nigga rap

第一集咪又係爛

第一集係碼頭用郵輪當棍用真係好頂癮

睇翻第一集真係好佩服導演
明明講招名好中二病
但佢形造成聲控系統完全唔奇怪
而活用機械人特性用凍結廢怪獸隻手
另外係場市打就係要造成巨大感
但第二集完全搞唔掂

講開又係 佢嗌個技名出黎完全唔覺得突兀

有咩技名 唔記得哂

第一集 導演 高幾個level

諗諗下有第二集已經係奇蹟
第一集如果唔係大陸收成億美金就蝕到嘔
傳奇俾百達吞埋更加係對準大陸巿場
所以都係將第一集藏喺心底歷久常新吧啦

第一集fans 第2集不了

仲見緊1680 邊度有低啲？

elbow rocket!

因為招式名真係襯返套戲既熱血程度
唔突兀

Pacific Rim2係一套垃圾，水平同De toro第一集比唔知差幾多光年

呢一part真係無得輸

真心如果戲院黎緊重上第一集imax我都一定會即刻衝去睇 印象中第一集好似係第一套機械人片玩夜景+雨景 個未日感營造得好

明明第一集有講過可能係哥斯拉宇宙觀，依加第二集變撚到老變外傳咁

哥斯拉走左去同king kong打

1550買左

想入嘅兄弟可以等套戲落畫先
因為佢都係套戲上先升原本全街賣1480

講學員訓練都係得一兩場輕輕帶過
好撚哂料

上一套既菊地凜子拍出黎都幾正(雖然其他戲好樣衰..)

第二集搞成咁,更加顯示到del Toro有幾好

奧斯卡最佳導演
對比返第二集, 第一集d美術成份真係高幾棟國金
第二集d機設, 怪獸, 場景

拳拳到肉

睇幾多次都唔厭

第一集係萬能俠個種feel
第二集集隻都好似開trans am咁

但第二隻加左好多日本元素
又激光劍 電熱邊 (高達)
怪獸合體 就似超人電影d boss咁 最後一定要合體
最後個拳算唔算 rocket punch？

機設到 我覺得小佩好似是高達隻卡普爾

除左呢推唔知仲有冇

果陣出blu ray諗到唔諗即買
另外果隻feature講導演既ideas先最吸睛

如果你真係欣賞同專重一樣野，你係唔會人希望佢變爛變臭，如果開始變爛，不如要佢入土為安吧

之前天煞中過一次伏 見到蒙牛即刻嬲到講粗口走撚咗 以後會睇清楚有沒中資先入場

兩個主角都好細個 男主角on99睇見都唔開胃

套野都唔係諗住俾你地睇, 係俾大陸人睇架
上一套其實海外最收得既都係大陸, 今次各方面都係針對大陸人而拍, 所有內容都係針對大陸人, 基地, 指揮官, 背後組織等等, 你睇下大陸人留言睇得幾開心就知
所以千萬唔好話套野拍得差左定走左樣, 套野定位好準確架

吸精

變左青少年電影

係景甜座大樓入面無啦啦又會聽到廣東話，唔係上海黎咩

首 BGM仲有麻?

仲有點唔明，就係真子send個message，話去西伯利亞基地，咁gypsy去到發現乜到無，黑機係知佢地會去基地先跟過去，咁一開始乜都無，真子點解會叫佢地去廢棄基地?

好似變咗力架rap

呢條片有講點解第一集嘅機甲獵人咁有重量感

附碌先宅死隻怪獸，唔係靠實力

本來expectation好低咁入場
比想象中好
鍠味重得濟
Btw 景甜叫人學好啲中文

一大堆角色為出而出
班學員純粹用黎做機師 除左俄妹 同埋個架仔幾靚仔之外完全無印象
死左果個叫咩名都唔記得

講得好好 就係差咁咗份代入感

第一集入面第一次仔細描繪同怪獸大戰嘅背境揀係香港
絕對係完美嘅選擇
只有係香港呢啲極大量高樓大廈之間打鬥
先對比到機械人嘅高 大 霸氣 拳拳有力
踩爛啲車好似玩螞蟻咁
呢種畫面感先呈現到機械人嘅震撼

就好似係係高速公路揸100公里嘅FEEL
同細巷度揸車揸到50公里感受到嘅壓迫感完全無得比

優先場和正式場好似有唔同

有咩分別

更突顯第一集既細心

要聽返第一隻主題曲洗耳

睇完呢d機械人片
我寧願睇番marvel仲好

今日睇咗，無想象中咁差，但都唔係好，只怪第一集太好睇

片入面日文字個製作特輯邊度有得睇?
我見佢個日文字幕有ultraman呢個字

都好睇wor 冇你地講咁差
不過森子一開始死左真係屌出聲
佢好索

中國條女後面個look 都ok 但又係x 冰冰 d 樣

呢套垃圾霸住哂挑戰者一號d場

原來佢同呢個人結婚
竟然差十幾年

第一集睇左好多次
第二集集做乜撚呀！勁多殘體字同飲青島
劇情又垃圾 怪獸又樣衰

入場前一日特登睇返第一集，見到麻子當年仲係好純情，第二集已經做到秘書長身居要職，到佢死果幕真係好sad 仲要咁輕描淡寫佢既死
見到連登仔係咁屌呢套，我都抱住爛片心態入去睇，睇完覺得自己好似睇緊變形金剛咁，又唔係話真係好差，但係已經冇咗佢原本啲特色

有冇邊間店介紹 冇買開超合金但想買隻黎擺下

有冇彩蛋

麻子臨死之前SEND個訊息出黎
去到果個地方就炸左,無交代原因?

所以係咪唔睇囉

唔係fans, 但上集睇完覺得個官感刺激幾大，如果今集真係如樓主所描述既就似乎唔值得睇了

景甜必爛定律

好似幾岩

睇完好on 9
2個主角無主角相
個黑人加個死𡃁妹根本代入唔到
前半段完全鳩黎，成班mk訓練員
打鬥場面又唔夠肉緊
機械人似足變形金剛
其實可以再深入講下每隻特色都好
咁既劇本搵個dse雞寫都好過佢啦

啲機靈活左我覺得合理
始終過左十年 科技都進步左啦

昂船洲大橋

一半時間都係到交待劇情 好啦 終於等到打啦 隻怪仲要3隻合埋一齊 眼見埋機械人一隻一隻咁俾怪打爆 最尾得番主角 我仲滿心期待佢地點樣神逆轉 點樣逐個逐個打爆隻怪三個副腦 再同隻野死過

點撚知最尾同我就咁撞Q死隻野 我真係屌你老母

第二集個黑鬼根本就可有可無
佢都話自己想快啲走 又唔係有使命感
又唔係想同佢老豆報仇
格硬擺佢入去 一啲說服力都無
奇連伊士活個仔又係 一啲background都無
今次啲人物描寫真係好差

最撚離普有隻qq企鵝係度 仲要影左勁耐

第二集日本景竟然加棟中銀落去 cls
同埋個景似香港多過似東京

賣撚左俾大陸係咁架啦

無人要佢靈活 咁合理做乜
直升機吊起部機械人已經唔合理
今集駕駛艙啲人嘅動作同埋場景都好怪

睇完 真係唔好睇 未睇既最好skip

條片臨尾隻黑鬼話主動去打
下集可能城市戰都無埋打異界

進步左咪似返衝鋒發現號個種最好
而家靈活過頭

我極鍾意第一集
今集都未至於可以skip咁嚴重
最後半粒鐘大戰係有缺點但觀能刺激都好正
大橋冇乜問題
係好多位描寫得好求其
正如上面講過
部分角色背景欠交代等等
我始於都陰謀論覺得係大陸睇完劇本之後專登cut走部分劇情
留番時間俾景甜同唔想俾其他角色太過搶景甜鏡

真係可以總結
為左迎合大陸人嘅戲

無乜邊套係好睇

呢套垃圾戲

直升機吊起機械人有幾唔合理
又唔係得一架直升機，最少都四架，新一套係六架直升機吊起一架機械人
你知唔知美國大力神直升機負重幾多
我覺得吊起機械人幾型喎，去到淺水區放機械人落海幾霸氣

不過新一集的賀駛倉係似日本特攝片無第一集咁迫真

俾大陸人睇既野你走去睇

搵細佬揸機其實真係好誇張，唔知點解佢要行依一步 套野又唔係兒童片 ......

另外個尾又係痴q左線
個幪面超人 fourze一撚野

真係差咁句衝出宇宙大嗌 “宇宙來了！”
之前打生打死都打唔贏 最後一招 從天而降既掌法就斷開兩截

景甜揸部細機送火箭 之後仲話可以幫你焊落手 全場有笑聲
心諗做乜鳩

自問真係對電影冇乜要求 好睇就得
但啲套真係覺得有啲失望
第一集真係太撚好睇 果種慢動作一拳轟落去嘅震撼
今集完全冇左啲種感覺
然後真係打鬥嘅得兩場
重要兩場都 最終boss戰又係冇果種壓迫感
連我啲種咁無要求嘅人都覺得劣
各位真係bt算

睇完發覺原來睇緊MonHunt
四條友加隻貓 又雙刀又太刀又片手

同埋 Elbow Rocket終於有用

Sorry 第一集睇完我界櫈

呢套求撚其啦，唔需要認真，當普通爆谷睇
好睇過變形金剛第n集

睇返真子細個俾怪獸追果幕
係有直算機吊起機械人

Trololo出場好似冇咩人識笑

真係好唔掂，成套戲無哂快慢節奏。
每一個位無乜Detail, 但又好似過得好快，炒埋一碟
打又打得快，劇情又係交代得快。走馬看花。
機器人變哂Transformer，機器人仲要舉埋中指，搞到好兒戲。
最後一擊學噴火龍出投擲地球，好似無乜新意。睇落唔會肉緊。
失望。

我未試過有一套本身有睇開既戲
會因為個主角個樣而調頭唔睇
多謝新黑鬼主角趕走左我

同埋newton 個變化大到一開始已經睇得出 反而佢啲朋友唔覺

咁樣睇3D版真係一流

頂 好正

佢就係star war個 finn
其實戲路黎講睇到佢唔一樣既演出幾好
不過又諗返起個pizza面肥婆死極都死唔去

上次唔知有個柒甜响部戲度就話中伏姐...今次睇完個預告已經知唔洗睇...
有個資拿賊女人搶鏡你睇埋我果份!

第一集人物性格真係好正
男主角既 倉桑, 回歸後既贖罪感, 到最後既捨我其誰 真係好正
女主角一開始出場擔傘個畫面好正, 格闘個幕顯出佢既能力
澳洲仔 新世代既自負同驕傲, 相信自己有足夠能力拯救世界, 睇唔起男主角因為失敗而消失
澳洲仔老豆 傳統熱血戰士, 視死如歸, 有武士道精神
黑鬼司令 堅大佬 feel, 好撚臭串但又好勁, 最記得係回憶畫面佢救左真子後行出黎除低頭盔見到原來係黑鬼司令時個種 warm 既感覺 完全將佢同真子個種嫣伴既關係描寫到極點

第一集男主角入左女主角細個回憶俾怪獸追細路女個段真係最正, 呢段戲分左兩次出現, 但又交代到女主角既經歷同黑鬼司令點相識, 合埋化左佢點會成架駛員條線, 係精神既

第二集都試圖複製呢條線, 可惜眼高手低, 都合理到女主角條成長路, 但對其他人無乜大關係

btw, 今晚明珠台會放第一集

賣咗比支那爛係必然既事

仲個配樂好差 冇晒啲熱血氣氛

原來第一集音樂嘅composer即係係GoT /Westworld 嗰個

劇情真係差D，人物情又唔夠深刻
基本上劇情可以無視咁濟

機械人戰鬥方面，都還可以
不過
係冇左第一集個重量同力量感
同埋個大大佬真係兒戲左少少

結論 1>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>2

全景甜聲

機械人起跑個吓引擎聲 同機甲聲
呢 d detail位今集真係感受唔到

啲女係唔錯嘅，有小蘿莉，大陸妹，俄妹鬼妹
小蘿莉原來已經20

個靚妹成個香香公主咁樣

極度失望
屌

最撚憎睇細路救世界
毛都未生齊何來使命感

打鬥完全冇拳拳到肉感
怪獸完全體現唔到cat4 cat5絕望感
合體馬虎到仆街，出煙當合左
仲要最後一撞就死？

十分比三分，係好睇過老變5

見佢開左咁多門以為有其他國家D機出黎清怪,點知得三隻出黎
btw 開頭藍色部野幾型

套戲整死埋 邊個

我覺得隻合體怪仲型過D機
D mist整到幾有霸氣

其實上集男主角去左邊?

完全唔覺
都未睇得清3隻怪獸就合體, 合體完又無close up睇隻怪有咩特點/攻擊方式就死左

今次後製，角色，故事，贊助，片內插入式廣告都比大陸合資控股插手，成套野即刻變左大陸片 搞臭埋第一集
好彩第一集導演走左去拍奧斯卡拎埋獎

呢套無論畫面 劇情 都輸哂比第一集 好似睇緊d鐵撞黎撞去咁
同 同期上映既 ready player one比 畫面差十倍

真係冇得比 單係RX-78果幾分鐘就贏晒

景甜

成套戲剩係睇真子軍裝

- 屌佢老味係一有強國「支」金就一撚定係強國人救世界
仲要特登去返日本度剷鳩平人地個城黎滿足自己（我知劇情講話咩活火山blablabla，呢d隨佢作既je)
- 博士又蠢，識搞咁多野都唔識點玩既，要達陣到哥點梗係靠快同多啦，識整咁撚多機械蟲一係用黎熔左人地部機就打都唔駛打，一係就吸左怪獸血瘋狂衝去達陣。
- 主角都唔似主角，黑人都搵過型d呀，搵個肥仔黎想點
- 真子死左，肥仔仲有心情train𡃁妹，train完比人召過去已經回復狀態，點架
- 人物設定真係好唔立體，每個人既背景都係一下帶過，上面都有ching話，邊個死左（除左真子）我都無感覺

浪費左怪人博士既努力，我好鍾意要拐杖哥個博士。

今集今係垃圾左好多，戰鬥場面又少又hea到爆，同第一集無得比

重要淨係識得用個枝濕鳩機關槍 其他都用電磁炮啦
拎埋機關槍出黎把撚咩

悍戰中國海

如果我係導演：
上集男主角因爲吸收得太多輻射、被迫要用冷凍技術將佢冰封（影個shot 影住真子企係個急凍倉前面 喊）

之後中間唔寫死真子 、到最尾 今集個幾個細路唔夠隻合體怪打 、 迫不得已要解封上一集主角 同真子一齊 渣番上集ga 機 出黎打怪獸（出場既時候 播番招牌配樂）

男主檔期唔啱可以點

好心就delay等上集導演同男主返嚟啦

最後個結局想點

CG

淨係見到中資加女主角都知瀨嘢啦

導演同特技公司都轉咗。

最緊要係上個導演好著重視覺效果 特技都唔可以話差咗，係拍攝手法差咗

真係好撚衰
暫時諗到既bad位有:

機設好柒 又無印象深刻感
仲有一開頭果部十一月扎克 打到未撚打過就無左影 最記得台詞就係"stop!" "seriously? "
明明係機械人電影 但影人仲多過機械人

d駕駛員差唔多無介紹過咁制
後期班細路我唔計啦 因為本身唔係正駕駛
同上集比差太多 上集d駕駛好型有個性 感覺好似全明星咁 見到佢戰死係真係覺得sad

主角柒+細路女設定好hea
上代主角群個個都好印象深刻 今集果個白人男 實力又無話特別勁 角色性格又唔特出
仲有竟然咁樣整死左麻子
你要整死佢 都比佢死係架戰甲入面丫
屌你竟然係比駕無人機hi中條邊 咁撚樣炸死

今集d駕駛打怪獸又係 個心態同上集完全兩回事
上集感覺係個個人都知道自已上左戰場
秒秒鐘都係死亡邊緣
但係今集班細路 打到好似玩緊咁
仲要有幕向住怪獸舉中指 真係柒到起雞皮
最尾死左一個駕駛好似 但我都唔知係死左邊個 因為我根本唔記得駕駛係咩樣

衰撚到

2/5**

已經變咗大陸戲

第二集一定無第一集咁好睇 可能已經降低左期望加上睇午夜場平一半先睇 所以睇完還好啦

其實換左導演已經已減期望值，新導拍開劇集未拍過電影，佢套夜魔俠係幾好睇

正因為拍開電視劇有好多集可以交代唔同劇情，今次電影好多野輕輕過左 牛頓點黑化？駕駛員訓練？好多野忽略左

唯一有少少野好係男主救唔到家姐個幕 機設同怪獸設計還不錯 細路女第一次拍電影表現出色 CG做得好左好多

Btw 呢套無上套咁好睇唔完全係中資既 同中國做基地同有華人 仲見到熟悉既青島

景甜算交到貨 比起之前個d 明明英文流利左咁多 如果全程用返英文對白 我諗無咁反感

只求第三集吸收完教訓 拍好d

大家有無睇埋部 Atlantic Rim 1, 2 集
好似係老翻大作

未睇已經知呢度係強國片，睇起上嚟反而冇想像中咁差

呢套

可能傳奇比人收購左未睇已經扣左分
係就係無第一集咁好睇 比較安慰係唔會成個基地都娃哈哈水 同埋景甜做得中規中矩

普通用作打發時間的動作片黎講收貨啦
而且今次畫面光好多

不過第一集果種震撼就遠及唔上
特別果時睇3D真係正撚到難以形容
重映時特登入機場睇多次high到仆街
而且唔明點解今次唔用返上次BGM
上次首音樂起加埋部機械人真係出哂水
今次用黎擺片尾襯字幕

而且支那女好難頂
點解咁多大陸元素呢
後尾睇睇下見到d中國製全部瀨野果下笑左

根本已經等於變型金剛

屌你老母全部同意 無端端多咗個仔好格硬囉

非常同意. 特別係 Alpha 果對駕駛. 正係個串樣同老屎忽款都夠曬格.
第一次出場已經知道佢地係勁野. 戴埋個頭盔簡直不得了

其實唔關景甜事
係個角色完全無性格，邊個做都死
成個角色只會西口西面
自己公司果堆機械人失哂控，佢又唔係好show到果種內疚同憤怒
如果我係導演，咪求奇加段話佢細個父母俾怪物殺哂，所以先想自己整更強機械人

好似有提過佢係十年突破點大戰既受害者
不過可能電影無好好交代

後尾補鑊個度都算無咁西口西面

好差
第一集我真係比滿分
呢集鳩到震

第一集真係原全屌打
今集主角唔討好劇情打鬥唔熱血似變形金剛重強姦埋首熱血配樂

a3應該會完全KO呢套戲
月尾就知咩料

ready player one淨係口碑都已經贏呢套九條街

用悍戰2同a3比咁睇得起悍戰2
接下來ready player one , a3 ,dp2

其實機體靈活都講得通
始終係用新技術黎整既新一代機, 冇理由仲係好似上一兩代咁慢
不過堆普通話對白真係屌老母

第一集個真子套三級片好正

雖然唔打算入場睇,但可唔可以唔好劇透得咁勁

黎啦，我入場睇啦

呢靚妹用左呢條橋?

尋晚戲院睇睇 用天外飛仙打大佬爆炸果幕靜左一秒
有個呀姐係到 哇～

邊套呀

babel

環太平洋係無2架醒下啦

開場賽車已經贏哂啦
邊諗到有生之年可以喺大銀幕睇到Mario Kart

屌那星
岩岩睇完2，依家開番套1黎中和下先

最重要係！真子點解要死呀！！！

睇到影評決定唔睇
當佢冇出過第二集

正解，我真係後悔睇第2集
俾d細路揸機械人真係睇到著火

希望下集開始del Toro返黎拍前傳好過
講翻黑鬼將軍後生嘅故事

好難請番上一集D演員

仲有 俄羅斯夫婦, 中國三兄弟, 都好難搵番來

話說我發覺第一集既導演, 係今集都係做編劇, 監制.........

掛名者 , 佢去左拍shape of water, 邊得閒?

今集好多野都係中國投資者話事

你個腦呢？

景甜後來清純樣好撚正

垃圾日本仔是但啦

Pr1 13年出街
Legendary 16年被大陸佬買左
景甜老豆做文化局
Pr2 拍到咁.. 不意外

真係拍得好差下
套戲冇大陸人會好好多

最撚憎d 戲加一大埋蝗語
睇到好撚想走

賽車個到係鬼Mario Kart
Mario Kart最多都係個黑鬼係咁二講過下

部 gypsy 以超音速撞埋去就夠做，不如一開始就用彈射炮好過啦

最一開始人類係用核彈殺怪㗎 但因為破壞性太大先開始機械人計劃

齋用咁上下 mass 嘅 supersonic projectile 都夠收做，用實心鐵做warhead 都得啦

算，駁故就冇咗趣味

第二集唯一做得好既位得解釋到點樣又有怪獸入侵

班細路訓練過程又唔講，主角係記錄保持者又唔講下點勁。。。。

最後三隻怪獸已經㩒住班人黎打，無啦啦合體有d多餘

睇得最爽就係基地大屠殺個幾分鐘

佢跑到身水身汗個look真係幾

做一套垃圾電影既fans,同話俾人知自己冇品味有咩分別

其實我覺得冇連登仔講到咁差
不過真係冇第一集咁好睇嘅